Съставете програма, която прочита от клавиатурата две латински букви и извежда по-малкия от съответните им ASCII кодове.

## Вход
На входа се въвеждат две латински букви, отделени с интервал.

## Изход
Извежда се по-малкия от съответните ASCII кодове.

## Ограничения
* ``a`` <= ``буква`` <= ``z``
* ``A`` <= ``буква`` <= ``Z``
* гарантирано е, че двата символа няма да са еднакви

## Пример

### Вход:
```
s b
```
### Изход: 
```
98
```